Написать http-сервер на Go
1. Роут POST /images
получает на вход картинку
Картнку нужно нарезать на 4 части и сохранить каждую в отдельный файл
Информацию о кусочках хранить в БД для каждого кусочка свой Id

Отдать Id картинки
2. Роут GET /images/:id
Отдать сохраненную картинку

3. Роут GET /images/:id/parts/:part_num
Отдать кусочек картинки

Схема БД 
таблица pictures

id int
path string
origin string
created_at

таблица parts

id int
picture_id
part_num
created_at

Файлы нужно хранить в отдельной папке путь к папке можно указать при запуске сервера параметром
БД sqlite или bolt что удобнее

Параметры командной строки:
Server - домен или ip
Port - порт сервера

db_server - адрес сервера бд
db_port - порт сервера бд

files_path - путь до папки хранения файлов

исходник в папке
2 бинарника
1 под Windows
1 под Linux
Запуск без внешних библиотек
бонусом будет сборка докер образа

Дедлайн 6 часов